蕭生就來10億view啦！入來感激佢！！

佢真係好堅持日日撚化老人

比番錢我 都頂唔順

要365日 日日9up

冇假放

邊度睇到view數？

多得佢先有一大班中年老年黃絲

點解10億views唔係佢出嚟感激大家

而家9.85億啦

佢真係痴撚線 唔會放假咁

去旅行 生日 老闆結婚紀念日都照拍片唔休息
feel到佢老左有病都會起醫院拍